原來今次摩daddy 買唔到中堅係因為有內鬼

Manchester United did not follow through with some of José Mourinho’s transfer targets because of misgivings about the players he had identified and a decision, from the top of the club, that he should not be allowed to get his way if it meant potentially wasting tens of millions of pounds on a short-term fix.

Yet the club have had to balance the manager’s wishes, and the permanent battle to keep him happy, by taking into account Mourinho is notorious for wanting short-term measures, rarely stays too long at any club and does not tend to worry about what happens when he leaves. Their own vision of team-building is considerably different and that is why Woodward is against selling players such as Martial, Paul Pogba and Luke Shaw when they could conceivably be an asset to the club for many years.

19000由上至管理層下至球員都逼害daddy

bye上面2個

推畀多d人睇

Ching j jor?

唔好呢味

返緊工ga屌你老味

樓上因爲 daddy 唔開心睇唔開 獌狗

摩三季不能怪daddy
內鬼太多無能為力